13/3 開市跌幾多？ 齊齊估

我估-900

HSI夜期跌了1200

即時期貨跌了1700 HSI#22342

7500 會唔會見$10

差唔多，而家都9.1

22000

1800

-2000

點解now 可以係開市前報到低開1789 ?
期指 ?

早段競價15分鐘

跟住50隻成份股auction完左個陣個價計出黎

開市競價28分完, 30分先正式開市
咁咪可以用競價完個價去計

全日跌幾多？
-1800

E 會唔會有大奇蹟日呢？